旅遊界議員倡遊客分流至屯門黃金海岸

港珠澳大橋通車後大批內地團湧港逼爆東涌，當中內地團疑似由無牌導遊非法帶團，令東涌遊客人數劇增，立法會旅遊界議員姚思榮今早於電台節目表示，政府針對東涌遊客增加的措施已見成效，並建議政府向內地反映無牌導遊等問題，同時本地旅遊業界亦應研究疏導安排，如分流至屯門黃金海岸和新田購物城。
姚思榮認為，東涌遊客多並非新鮮事：「好多遊客去機場之前一個短暫停留點」，但認為超過臨界點令居民承受不到，建議業界「做多啲產品」，如「（屯門）黃金海岸或落馬洲新田（購物城）同佢哋傾一傾，反正（遊客）都係嚟買嘢。」
至於內地領隊違規帶團的問題，姚思榮認為，政府應向內地當局反映，加強懲處屢勸不改的旅行社及領隊，高調進行拘捕及檢控行動，以起阻嚇作用。

到時就真係變黃金海岸

我屌你老母呀

幾時先分流到政總立法會

Chi sin

功能組別真焦土

我屌你呀
唔好搞到屯門南個邊啦
屯門碼頭已經好少強國人,黎埋就仆街

正呀

東涌比人輪到不似人型
嘿嘿嘿

衝曬去市中心
變埋做 蝗國市廣場 支city

睇下黃金海岸條路幾窄先啦

屌你老母
你去珠海開多D萬寧好撚過啦
D支那賤畜都係去掃日用品姐
唔通嚟香港深度遊咩

黑工周街走！

黃金海岸至深井一帶 又可以分流去中產地方

一味搞發展
咁大客流量
正常社區邊會負荷到
不過香港地只要有錢賺，理得你死

欣澳附近起賭城+商場+演唱會/會展場地好過
又有得cap水，附近又冇民居

放心，一定會
屯門來往機場隧道已經起緊

幾時開通

入屯門點都唔夠去港島方便啦，搬哂班人去港島就好

2020

咪撚搞鳩我屯碼

想像到成班坐係黃金海岸

開始攪班與世隔絕的中產

放工時間加長期整路已經塞塞哋，仲想加旅遊巴一齊塞